聽日開始三罷的可行性會唔會好高？

尋日上水，今日沙田竹，我唸香港人的憤怒應該升左幾層。
我覺得三罷的可行性幾大，但我可能太樂觀，始終612後613都係一大堆人番工。另一方面612都有一大堆人罷左工。

我唸聽日來第二次的參與人數應該唔少，大家點睇？

因為香港不安全，保險不包，實際上宵禁了

21號 民陣集會係21號晚

唔好傻，今日有好多人都無出黎食花生mode

聽日三罷大家都只會話要返工不了

而家個焦點去晒新雄雞度
777又成功轉移焦點
我覺得佢肯定食住花生睇直播
咁多日，完全冇人去佢屋企
個個剩係周圍去圍啲唔關事嘅地方
成件事失晒焦，更莫講話三罷
甚至係銀行提錢
呢啲真正逼到777嘅動作
完全冇人提冇人推

去到今時今日
都仲係要返工不了
香港人真係好失敗
烈士們連命都輸埋
我哋仲有咩唔輸得？
齊齊裸辭玩政府啦
仲返工

九月全港大罷課我覺得ok

罷課無法律成本，而教育系統崩潰，尤其係中學，影響同施壓會好大